有無人覺得歌係一種語言？

但偏偏香港既歌就要用文字黎搭夠
真係好失禮

咁聽純音樂囉

最ON9 係大部份既人 都覺得冇歌詞好悶

樓主因住俾人咬

怕咩